唔好怪香港得返紅媒

是咁的，話說我個friend同佢老細搞左個媒體，叫《誌》（係facebook、ig（hk_feature) 同youtube都有）。（網站都有但好初步，因為真係唔夠人手搞....)

佢地專拍紀錄片，同埋做新聞專題。成場運動經常會去現場採訪。但係呢壇野出左黎半年，全部都係佢老細畀錢自己搞，其實真係搵唔到錢。

其實個眾籌都開始左成個月，本身佢地想籌600萬台幣，但而家連第一階段100萬台幣（25萬港紙）都唔到，如果第一階段唔夠，基本上佢地一毫子都無，眾籌平台會全數退款。 其實好多page都share過佢地啲相（keochow同上帝都有），之前拍外國人唱榮光都係佢地拍

重點黎啦，搞咁多野，間公司其實得三個人（連埋老細），蘋果果籽都有訪問過佢地

LINK：

佢地眾籌平台用台灣（叫flyingV），因為佢地想做兩地專題，順便做宣傳，個平台係之前林榮基銅鑼灣書店重開眾籌用嗰個

但有個唔方便位，就係顯示金額係台幣。有個100台幣option，其實只係25港幣。

眾籌LINK

大家有錢的就去課下金，支持下小媒體，學立場匡哥話齋，「請大家支持所有香港公民社會上，你認為值得支持的媒體與組織。」

幫拖啦

自推

推！

推

紅媒有人捐錢?
自己做唔起就賴地硬

佢哋真係好有心 推！

五毛

標題咁串,唔幫

【第十陸期牆紙】回首、向前
TG CHANNEL :

Ok

放工捐

5毛收皮啦

紅媒有黨的支持，你唔能夠屌籌款，咁樣同屌票有咩分別？做多d宣傳呼籲捐款吧

有心，幫推

捐住100台先 出左糧再課

Tui

好心咪撚打呢啲垃圾topic，完全未撚聽過呢間野，想多人識就做直播，比反送中直播頻道播

無錯, 紅媒係洗黑錢唔係拎錢

金已課，勁推

推！睇佢哋啲報導覺得係有心做

眾籌唔係奉旨要比你
你咁同d人食人血饅頭有咩分別
一係就宣傳多d喺連登post埋做過嘅野出來
樓主我唔知係就係所謂嘅朋友定點啦
標題咁撚寸我真係一d都唔撚想捐
不推
你重開post諗下寫咩標題啦

下 咁可能係閣下見識少

誌 紀錄片好好睇

紅媒老細大撚把錢 on9

你都痴撚線，無人識嘅人吹到咁撚巴閉多人識一早籌夠數，比少少邏輯啦

push

咁串！

Agger

成個page 都俾五毛入侵，係同路人就支持吓
捐咗NT$200

你呢個po擺明係一出黎就攤大手板咁款
之前做左d乜有冇野睇下
成個扮黃cap水咁款最撚憎

真
咩鳩都無做到
選舉後屌票

改下標題再開post好啲喎 唔好害左你個fd啲心血

記得係一個記者自己起家砌出嚟，對上區選都見到自己區有兩個妹妹自稱係誌嘅pt記者拍紀錄片

要人捐錢都咁撚串

推 希望幫到場抗爭

黨直接捐錢

Push

打埋曬D咁既垃圾標題
間野係咪得罪左你?
要你特登出PO幫佢倒米

要人幫手籌旗好心用字就比少少禮貌啦

支持

點解要標題黨?
出面咁多野要捐 你地唔講點知?
你講咪得囉 洗唔洗咁串

唔識+1
唔想眾籌被濫用

一早就blk咗條粉皮

咁串，香港黃媒咁多一定睇你？我捐比612都唔撚比你呢間地底泥

改個名叫"胸懷大痣"

即刻吸引到一大班人眾籌

宣傳唔夠真係唔知
個標題唔洗咁掛

個topic好趕客 原本想捐都唔撚捐

垃圾標題係到乞錢 講到一定要捐咁 傻撚左？

課ed~ 大家有能力既都幫幫手plz

加油

Blk鳩咗你好耐啦五毛狗

pushpushpushpushpush

但下下靠眾籌搞媒體唔係咁易做
依家網上面眾籌都唔知有無百幾項
好似立場傳真嗰D都係吊住條命
蘋果都有眼你睇
有咩方法可以保住D媒體?

唔好係度情緒勒索啦

佢話佢有做過野嘅
但個標題咁撚樣我連撳條link都廢尻事囉
btw 朋友一齊不推啦

琴日蘋果幫佢地賣廣告先識

呢次運動N個獨立媒體
做得好自然會有人識、有人支持

主持人兼老闆關震海係資深記者，佢好有心搞網媒，另兩位女仔一個係讀傳媒出身，之前奇妙電視及開電視做過記者，另一個就非讀傳媒出身，三個人屈喺一個、不足50來工廈劏房單位工作，真係要好有心先做到，希望大家幾十蚊都慷慨解囊 !

標題真係反感
幫你係人情唔係奉旨

唔幫你=香港應該得返紅媒

Donated

同各位手足講聲對唔住
唔想抹殺朋友努力
見佢地真係做得好辛苦
萬分抱歉

留名 陣間捐

立場蘋果冇人幫咩
標題一上嚟就屌人
hk watch就快籌到百萬啦
你就係到放負

樓主標題起得唔好,我另外呢個比較務實

想人捐錢仲咁串

推2

推3

推4

推5

嘩屌惡撚到
自稱黃媒就可以鬧人唔捐錢？
立場當初點起家？
連隔離高登都開始玩開live做網媒
大J點樣由地底泥俾人捧到上香港最top youtuber
傳真社唔夠人力物力咪又係搵到咁多料
未見過人要人地捐錢仲要鬧返人轉頭唔捐錢俾你

樓主有冇曾經轉台睇ATV
定系電視長開播住TVB

得返紅媒（一言堂）TVB（一台獨大）
樓主有冇分造成

help push

我認
所以我捐俾立場算鳩數

標題改錯 在此道歉
不想影響到個媒體本身

今晚再睇

自己report叫連仔del post啦，俾你搞一搞本身籌到都變籌唔到

呢d標題 真係害左人

眾籌 打本 做生意 0風險

唔支持嘅 香港咪得番紅媒囉 俾哂你地香港人自己簡

仲未計人地幾間大學既學生編委仲多人識過你地
出堆咁既post間公司真係多謝你都黎唔切

唔好怪連登變鬼登

就係你呢啲標題黨造成冷漠

標題黨你改過topic再出過啦

收到 知道點做

推！！

個topic趕客到
無人捐咪做多啲宣傳
多啲開po
但唔係開埋啲咁樣topic嘅po

本來人地3個好努力做
結果被樓主倒米
樓主唔好怪只係得紅媒了

問心啦 有幾多人會肯比錢媒體 會肯課金 無錢點撚樣做嘢出嚟比人睇啊？
又係個句 無錢 記者唔撚洗搵食？ 做義工啊屌你老母
利申：黃媒記者

大家幫手report 我再開過 知錯能改
希望大家屌細力啲

樓主戇鳩唔緊，focus翻個媒體
其實幾唔錯個idea
香港都要呢種突破
G持

新人手動推

點呀又淋火水
好多人都默默每月俾50蚊月費睇蘋果
細媒無人知咁咪努力d宣傳囉

唔緊要 大家可以選擇支持邊間媒體
大家未聽過嘅 不妨睇下佢地嘅紀錄片

參考我#101個POST,或直接推我果個

Push 有無人share 俾bob叔？

樓主係有心就開過個post啦
最近出左幾單叫人眾籌比佢地開舖點知原來係想食人血饅頭搵人打本比佢地做生意
我地係會敏感d
其實你個post用字都正常係標題真係好令人反感

我都block左啦

推依個

唔係話立場唔好 我都好鐘意昇哥直播
但大家黎黎去去淨係識捐俾同一間

真

On9

不如你諗下點解無人識你先啦。

或者你動機係好
但個標題睇到就真係令人唔想睇
典型好心做壞事

* 本名單已加入會員註冊日期以供參考

收到！

我唔識你就梗係唔捐㗎啦你要人識你自己做返多啲宣傳，比多啲心機做啦，做得好自然有人睇到

PS以前都唔識立場，而加捐埋錢添

樓豬個態度串過馬撚香港啲傳媒人係咁嘅態度得返紅媒真係無辦法

標題衰
間野又未聽過
想點

睇過的片
好正

要人捐仲咁串
又唔係咩做得特別好既野
唔捐咪唔捐

捐比立場都唔捐比你啦咁撚串

拉

on9 乜鳩都眾籌

推呀推呀 大家唔好淨係記得個幾個
仲有好多都值得科金 佢地做嘅未必好普及 或者要一段時間先見到成果 好似紀錄片 調查訪問個啲 但每個都好重要嫁
好似黃店你都唔會淨係食個幾間啦 仲有好多要懲罰嫁ma

ok!!!!出糧捐！！！！

Show Blocked User - worse

咁你諗下點解淨係捐比一間先？得罪講句，大學學生報係連登出現既頻率仲高過呢啲新傳媒，想幫你地都要介紹下宣傳下架，呢場運動之前你地點宣傳而家咪點宣傳囉，市民唔係個個都會主動去揾啲黃媒出黎捐，你要講埋點捐 捐比邊個先會有人做架

利申 岩岩畢業唔太夠錢用無捐過比立場，但有課蘋果

又人屌日月報屌星島紅 又唔肯比錢 人地有錢生存到撚洗靠大陸課水咩 積落嚟架屌你老母

Good afternoon sir，屌你老母sir

【正視聽】紅色公司有樣野叫做支那大水喉無限泵水

金已課
但希望閣下下次唔好咁寸
你個朋友多得你唔少

推呢一個

宣傳不足
推

你都九撚唔搭八
邊句睇到唔肯比錢呀黃媒記者

我屌你老母
最撚憎你呢d似住自己係黃就要人做乜做物既人
大把獨立媒體未有呢件事前都無人識
你地檢討下自己點解有呢件事都做唔起啦
放心啦，而家香港仲有唔少黃媒係做得住，唔會無哂
只不過係無你地份者

日日都有新眾籌

Thank

大撚把媒體靠緊自己

講到老馮要俾佢咁

而家得佢一個努力緊？

推 呢種獨立媒體 有心將真相講出嚟 都要撐！！！！

你就價值就自然有人會捐唔好當連登仔on9係咪都捐

推
【上個post無人理】全港最大Fact check 平台正式推出啦

本身都想課 但睇多次你啲語氣同topic就唔撚想
間嘢真係多謝你
自己諗吓點解個topic要咁打 比多啲證據出嚟啦
老奉識你呀?

推，撐本土媒體

唔小心撳錯負評

果條友成日第一個入黎打擊狙擊其他人 要留意

block咗佢+1

百屌成材 唔會再改呢啲標題
不要抹殺他們的努力

有心手足開左po
已經自己report自己

agger 拉
樓主檢討吓自己

百屌成材 不要抹殺朋友努力
有手足整左新po

我會繼續自己report自己

又係你

Blockef

無咩實際野俾人睇到就想籌600萬台幣，
仲要屌人唔捐，知唔知咩叫捐。
正路都情願捐星火立場唔捐你。籌得少好合理。

同熱狗屌人投票有乜分別下？樓主大人

你個標題太撚乞人憎

推呀

真
人地立場factwire都係好細規模得幾個人 (依家仲係細規模)
做得好有口碑自然會有人支持
就算黃色經濟圈都唔係老奉幫襯你 你間野都要有水準

我係香港係用港幣, 唔係用台幣

幫嗰個又幫呢個
又要唔搭黨鐵去搭的士抗爭
又要買文具又要罷工
就冇錢啦 點解唔集中捐星火?

紅媒老細大把錢 又有中聯辦科水 唔好on9啦

月頭出糧
支持

推！佢地啲youtube片好好睇！
好似同前線手足齊上齊落咁
係其他媒體俾唔到嘅感覺

好彩mark左五毛

得 同你推

講真，如果唔係蘋果，立場，高登，癲狗等等既報刊做直播，我真係唔敢想象香港死左幾多都無人知！

對以上記者表示10萬敬佩！！

標題係柒，但都證明左其實香港人係要有聳動嘅標題先會肯click入嚟。上面嘅人唔知係咪同路人啦，但人地都由六月初採訪到而家，大大小小嘅戰役都係三個人咁做，採訪design，寫稿，拍攝，剪輯，全部一腳踢。呢d全部喺佢地ig同Facebook都見到，又唔洗錢，都真係可以認真睇下先落comment。點解可以涼薄到又話人地地底泥又話奉旨要識你，我係記者我睇到都心灰啦。身為一個香港人，我係真心咁respect每一間大大小小嘅傳媒，因為佢地嘅報導，某程度上先完整左呢場運動。尊重下同路人，尊重下付出緊自己嘅心力時間知識嘅人，咁香港重光之後，先會有更好嘅香港。（喺連登長篇大論應該冇人睇）打定TLDR都得。

利申 課ed

笑撚咗阿豬阿狗都走出嚟做傳媒

你都冇宣傳，我第一次見呢間講真，金已課

pish

Done!

可能樓豬有啲好心做壞事
但大家不妨睇下佢哋作品先再作決定呀

發現只要有一個人出黎屌 之後好多留言都會跟住屌

點解你會覺得有人識佢

Go

垃圾標題
內文態度串到
要改善吓 唔係老馮要幫

大家唔好屌住，
樓主都知自己個標題起得柒，
但呢間media真係好用心，
希望大家幫幫手，
撐香港嘅媒體真係買少見少架喇

香港做網媒條路難行
黃就無埋廣告就難上加難

真係有幾多個杜文澤做得咁好

推一推

成個post都係五毛咁濟 個矛頭指樓主做乜
多謝樓主話我知有呢個媒體

唔識你呀
過主啦
做得好自然有人知

老奉比錢你架？
搞唔掂咪唔好搞

又上連登呃錢

本身都想捐 咁既語氣不了

做得掂 出黎既野有noise 自然有人幫你

睇見咁多人屌話寧願捐俾第個機構
咁其實我覺得個標題改得好岩wo

收皮啦B仔
最憎人睇唔起人

好彩樓上連登仔都醒目
唔會比你嚇窒

笑 蘋果都蝕緊 未排到幫你

推！！！

垃圾樓主，間公司比你害撚死
希望你快撚啲收皮

多謝你嘅介紹即刻做野

老鳳?

支持蘋果都唔夠人啊！蘋果半年蝕左3億！大家快d訂閱

(黃色經濟) 你地訂閱左蘋果日報未?

up

已課，支持

好多香港人覺得新聞應該係免費既
未習慣俾錢睇新聞

區選見佢哋好有心拍 金已課

agger x100000000

捐！

aggerrr

其實大家剩係睇個標題就係到狂屌，到底有冇睇過個媒體既內容架，我覺得幾高汁，其實好多touching既網片都係出自佢地手，只係冇人留意過個credit炸喎

即刻課！！！

有時好心灰嘅係，大家只係識幫【一間】媒體手。即係大家好似只係覺得立場好，所以一窩峰幫立場，有咩事都幫佢。記得有次唔記得邊個立場記者分享，話去到現場直播緊，有市民行過叫佢加油同請佢食嘢，但隔離其他有另一位其他傳媒行家，但佢就被人孤立咗，搞到立場哥哥好尷尬。。

所以立場哥哥一直強調，大家除咗支持立場，都要支持其他有心有力嘅小眾媒體。正如搞黃色經濟圈，大家只會識懲罰龍門，但其實有其他黃店都要大家懲罰，唔好一窩峰只懲罰單一嘅嘢，我諗呢樣係大家要諗下

如果要睇清事實，唔可以只單靠一間媒體，如果咁講，全世界只睇立場，唔需要其他媒體；全世界只食龍門，唔使其他黃店，到時又係咪真係好？

捐

依定咁多網媒，就算有心做，做得好，都要宣傳下，吸到人先吸到支持！
大家開心些牙

睇返2次元動漫啦，真實嘅香港唔啱你

傻閪樓主

咪係 串撚到

支持 已貨

唔做宣傳冇人知然後屌人唔幫佢
全撚部香港人唔知 就係香港人錯

已捐

個TOPIC開到咁樣
都唔知幫手定搞亂檔

呢個真，媒體真係要互相cover, 多個記者好過多隻狗呀

Tui 128

睇黎5毛未收到數
日撚日都見到你

認真講
有時都要靠自己本事
長貧難顧 靠眾籌維生既始終唔係長遠之計
D人有錢都捐612星火立場啦 咁多點捐得晒
真係做唔掂不如考慮下同其他媒體合併？

樓豬 有心幫人唔該客氣啲
你好心做壞事啦

一早block左

咁咪當project based捐咗先，之後點做落去我諗佢地會有諗法

Agger
樓主朋友慘了 比樓主冇腦標題累死

講得好啱
唔好以為黃就大撚哂要人老奉捐俾你
好多企業都係靠自己
唔通我又開post話唔好怪香港無咩人揸法拉利
因為我係黃所以命令你捐錢俾我買？
有料有心做揸住部電話都做到黃媒啦屌你老母
日撚日都有咩捐錢post

Yes一早block9咗

樓主自己可能就係紅媒打手
一d都唔識呼籲人幫手應該咩態度

認同
唔撚識，跟住無啦啦出嚟話要籌旗，唔知想點咁
係咪無咗佢唔得？又唔係，仲要立場要捐，捐多間點解唔捐多啲俾立場？

係樓主衰ON9
唔關間傳媒機構事既
大家幫到就幫啦
揸筆搵食係好困難嫁

咪就係
講到好似蘋果同立場變咁做紅媒咁
唔捐俾佢唔得咁款

有留意開佢地紀錄片！佢地聽日仲有個event

良心媒體但竟然冇咩人知冇咩人去😵

其實媒體冇問題
係樓主問題

無錯 完全係倒米

Lm

我覺得出手幫無問題，不過呢個世代人人都有警戒心，唔係你話有需要，大家就會信。
不如你地揾記協搞個籌款，好似誠哥咁，申請拎資助，咁至少啲人會有多D信心

推
話因為寸唔捐搞清楚個post係記者開
定記者叫朋友開
定朋友想幫手但開到寸77未
話未聽過唔捐果d
而家聽過之後有無去了解過人地係做乜
當現時主流有立場 蘋果做live時
亦好需要呢類非主流製紀錄片
深入訪問 同了解下大環境入面既小人小事

樓主你幫佢籌錢定幫佢倒米

推咗先
返屋企認真睇

聽都未聽過
請得3條友 3個階段加埋要3球港紙

tui

Fb link 都無點撐

大家真係可以入去睇下佢地d product先，真心覺得有心機

推左先

G持

要人幫就唔好改個鳩標題
一下拖哂全香港落水 好似無人理你係救世主咁

老實講未捐先反感

把自己看得那麼高.jpg

老實同你講一句 努力嘅人好多 唔收錢自發做嘅人都好多 與其咁樣走出黎眾籌 我好建議你實實在在咁宣傳下 media多如牛毛 我都唔見其他人會咁樣走出黎用好努力作為眾籌嘅原因 現實係 努力唔一定有回報 特別係媒體 你再出過po啦

你咁串叫人點捐得落手

推
已課金

聽都未聽過
你得閒post 怪人唔捐
不如post 多啲佢地啲報導

捐錢喇

p

自己做唔起 想人捐錢支持幫你
仲高高在上 串串貢 以後有多都唔撚捐俾你
點解支持你要受你氣 我捐俾立場 獨媒仲好

pusj

真係唔識wo

紅媒無人睇都唔會執添
你啲咩例子

課咗好多媒體，真心未聽過呢個

未聽過 係咪應做多啲live 等人知呢??
唔使講到奉旨個個識你咁

如果嗰三個記者睇上面啲留言一定會心灰
好涼薄

老馮要人比錢咩 你黃都唔代表我要make donation 你一係就諗方法友善地宣傳自己間野 一係就摺埋
大把人默默咁係呢場運動付出 佢地一蚊都冇r過 大把小朋友窮撚到要日日食唔健康既食物儲錢買gear 你咁撚串我點解要比錢你駛
小朋友 學懂默默地付出係好緊要 付出左亦都唔等於會有收獲 家下最憎就係啲眾籌 成日都有人借場運動呃錢 窮撚到咁冇志氣

咁撚串 唔捐 無能力就做番麥當勞啦

lm

咁撚串仲好意思叫人捐錢？
你地可能唔明我講咩，留意返《誌》之前影人大頭有張相仲要出哂樣，
比勁多人留言叫del post都唔del, 回應都無個，等執啦垃圾

香港得返紅媒唔好成日出埋曬啲on9標題啦

大家留意下之前和你飛d相

聽都無聽過

香港多得樓豬呢啲垃圾 先咁多人中意鬼打鬼 自己人屌自己人

個表題同熱狗屌票有咩分別

捐左一千twd加油

Pish

幫唔幫人係因為標題而定

曱甴近平推

認同

128
128
128

蘋果立場傳真社都月捐緊
你要人捐都要有知名度要有表現比人睇先得架

推推推

個標題不太好, 但係我哋要幫的是有良心的媒體.
捐左, 大家努力, 加油!

12/12個「齊上齊落」大遊行好似有D問題。

其實唔係老馮要捐錢俾你 檢討下自己衰咩冇人識好過

唔標題黨啲人連click都唔會click入個post啦唉
睇上面樓主send個條link就知
正正經經promote就冇人會睇到

唔洗講，７號出糧捐
呢家真係無錢開飯

你地都幾得意，話人無知名度就唔支持人。
有無反省過就係因為你地呢啲咁嘅心態嘅人，搞到地無心機做，無好質素嘅新聞。

同香港樂壇一撚樣，有好多好質素嘅歌手歌曲，都係因為你地啲人淨係識用呢種心態去睇努力嘅人而收皮。有無諗過係你地自己嘅問題？

下下都要人煮埋黎比你食，有無咁懶呀？

成個香港就係比你呢啲人搞彎哂。

老馮到

咁多5毛嘅

但樓豬有成千幾正皮

都唔緊要嘅,最後幫到件事就得

ching做五毛都做有質素d個個啦

課金養傳媒

1208 維園見

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學

下下捐錢都唔係辦法。。。。

試下落廣告
R黃店SPONSOR啦

( Show Blocked User - worse )

幅相裡面background 係咩啊
表情係咩啊
咩質素，自己諗啦

係咪好好笑，好好玩啊

怪怪怪怪怪

推啊

講真。。都要做到開始識既大家先會捐。。。。始終唔知你係人定鬼。。。。。

講真你冇live邊個會捐錢
捐去立場請多幾個記者開live仲好
起碼可以保護手足
呢個媒體只係紀錄件事準備出書
唔知叫唔叫饅頭啦

媒體係出左名頂唔住叫人捐
你做過咩冇人知 又唔夠宣傳
你地咁有趣一黎屌人無比錢你地做
呢排呃眾籌太多 真心不了

課金啦喂

推 香港人最多就係錢

叫你個friend搞founders pack啦

其次用已有嘅片同有錢人pitch
要有一筆唔細嘅資本先做得起
捱幾個月先有廣告

仲有諗下唔係捐錢比你營運嘅模式
例如youtube 會員有唔同褔利 建議題材咁

咁都叫饅頭.......
5月開始做 11月先話眾籌 因為想再expand出去其他國家 想有媒體自主權 想改變傳媒生態
結果你conclude為 只係紀錄件事準備出書
睇佢地個IG由6月到而家咁多場都有出去做採訪 記錄 做故
都話人血饅頭
都係嘅 佢地係真係用自己嘅血去整呢舊饅頭出嚟。

中間果個之前有線新聞架喎

推 不過標題起得衰

你自己睇下賣幾錢先

係為佢好就咪熱狗式屌票啦
熱狗選極都碌柒咁仲學佢地d野
不過照幫推

屌你老母又食人血饅頭
搞唔起係你地廢
唔好乜鳩掛個黃字又眾籌等人比錢你搞生意
有多餘錢我課比手足唔好過比你？

幫推 學生哥無錢

認同，雖然本身已經有follow開呢個媒體，都覺得做得唔錯，咁麻煩樓主你改改你啲態度先，就算係黃都唔係大晒

Agger 立場 高登都係靠直播打番起
而立場更加係因為立場姐姐個報導帶左個捐錢潮
利申未聽過 同埋同期要幫既媒體太多唔可以因為呢個無捐而概哂全部

香港唔係得立場同蘋果嫁炸

咁你覺得值幾錢？
1蚊？2蚊？10蚊？
IG 500幾個post
YouTube 29段10-20分鐘不等嘅紀錄片
半年以嚟出去拍野 採訪嘅時間
計番 508/6 一個月$84.7
即係 一日$2.8
樂施會都講緊一日$5
唔捐都唔緊要 退後一萬步嚟睇
係咪咁樣就值得上面一句話無價值兩句話唔值得三句話地底泥
再將心比心 如果係你呢 你係記者你見到會點。
唔係想講佢地有光環呀剩剩剩，但尊重兩個字係咪真係咁難。

報導模式又唔係應該只係得直播一種嘅

我睇咗佢哋喺果籽個報導 而家大部分媒體都係影live影前線嘅衝突 而佢哋就係想填補返後面一啲畫面 我覺得咁會令成個抗爭嘅記錄更加完整

屌你啦五毛，紅媒係洗黑錢架

done

即課

128

( Show Blocked User - BBBBBBBBBBBBBB )

惡撚到

我要真正既中立媒體 唔要紅or黃
兩極化既媒體就係令到社會對立面擴大既原因

我都認同 我諗佢地方向錯左
人地立場14年搞都捱左幾年
到近呢1 2年先叫企穩左
你唔好唔記得幾個月前立場都
頂唔住要人課金
再講你地間報館唔多人 我有留意開
我都唔清楚/甚至唔知有你呢間野既存在
你話你地一直支持緊
但係都冇人知你間野既情況之下
就算人地肯課金俾你地都捱唔到耐
唔通一冇又上黎叫人課金咩
不如你地諗下呢鋪叫人課金
課既錢俾你地增加認受性又好
請多幾個人又好
諗下點持續發展落去好過啦
唔係做壞頭 呀豬呀狗都走黎話叫人課金
而家都已經出面好多人
都打住黃色黎騙人錢

其實係標題黨風氣問題

基於破窗理論, 屌到佢上天花板完全冇問題

咁撚大隻五毛狗既

嘩 屌 黃教主個的士台都無你咁串
再睇下熱血時報班主持有無屌人唔課金

標題黨lol

咁高姿態

你幾時見過熱血時報屌人課金
連陳雲都無

捐完

幫推

對唔住，借個位宣傳一下。

[ 國際戰缐 ] 歐洲巡迴展覧團隊眾籌！

幫會幫， 但請你注意下自己用詞

支持 但真係唔好怪無人聽過無人識 成個香港唔係得你一個有付出

一定要俾錢你？

五毛先生你好，

紅媒d資源多到你唔信，以本傷人出晒名。

就講最近，e肚仔，hk01ge，佢點樣宣傳法大家有眼見，大量大量資源揼落去，你夠薑話佢哋3個人賴地硬？

你拎石器時代裝備，我架戰機同你鬥，睇下邊個嬴

P

唔宣傳下邊有人識眾籌比你

標題麻麻

我支持做實事既

傳真社夠係得3個人
你唔諗下點解佢有人幫你無

Push
I am poor jj

十卜ed

對呢場運動已經捐到乾塘
可以準備食樹皮

態度洗唔洗咁串

咁既post都有差唔多二千正皮
人血饅頭情緒勒索真有用

樓主好心做壞事

係台幣嚟，計返港幣都係25萬左右。有多啲非主流嘅獨立媒體都係件好事嚟。不過，認同啲人話齋，樓主唔應該情緒勒索。

老實講我淨係聽過你個media名一次，今日係第二次，你有冇諗過其實係宣傳不足多於冇人support呢？

推，但課金都係幫左義士先

關震海好撚charm😭😭😭😭

實習社工罷工委員會就社福界罷工行動發起的聯署聲明

數學天才

人地同你講緊第一階段25萬喎

你自己睇番個post啦
樓上嗰個都係講緊25萬呀

我夠知啦
而家人地剩係同你講第一階段咋喎

講黎講去一個字

咩字大家知

on撚鳩㗎你

btw 推 ！
之前出糧已經捐左

金已課！！
加油本地媒體！！

垃圾標題

屌

岩岩課左

屌票咪唔撚幫囉 而家咁撚多組織要錢 憑你屌票就唔撚捐比你

你都係睇多次

捐完

推 大家幫幫手

唔放棄先有希望 星期日維園見

香港人冇嘢多

學生冇錢 幫推

128維園見

紅媒真係有人捐錢架,大大個共產黨係度。唔係你以為咩叫維穩費呀?

如果係報導事實新聞，一定支持！
push

721831101111

死臭狗

幫拖

而家做生意真係易 打句黃再眾籌就咩風險都冇

課左 推

其實冇乜收過呢個傳媒嘅資訊，如果想人支持，其實可以大力promote下自己媒體做緊嘅嘢，share下啲片，連登咁多手足嘅平台都唔宣傳下，而家籌唔夠錢就話唔好怪香港得返紅媒??

講真你個標題真係好撚差，睇到人個心好唔舒服。捐我照捐，但一定要屌鳩樓豬呢啲標題黨。

手足知唔知道世界上有防水又透氣既風褸？

上來賣廣告,識玩

已課！
香港需要有心有力去報導真相嘅傳媒
推3次

已課！
再推

再課多次 推

已課！
推

幫手推

太多人眾籌呃錢

紀錄片真心好睇

Pushhh

幫推

死開啦垃圾傻西樓主

老奉要比你？

捐返入你老母闣乞錢啦撚頭

[url]你死全家 賤種樓主[/url]

呢啲傳媒要幫手喇
即課

唔捐！ 費事做on9仔

要捐都捐俾第二間

應該整個自由額俾人課

推 已課

維穩費
紅色企業落廣告

死番去對住你本BNO打飛機啦

光復香港

LM支持

721 831 101 1111

推！幫100都好

Up

又block多件 點解會有幾十正評
大家思考下ok？

推大

推 點捐款

pushhhhhhhhhhhh

巴打要多啲推po，有啲細組織真係冇人知

無宣傳好難怪做唔起/冇人捐
網媒一定係要靠人捐錢架咩？
人地唔捐又屌人